鐵齒銅牙紀曉嵐係咪最後一套香港人覺得好睇嘅大陸劇

細細個成鬼日聽到首主題曲

杜小月

誰說...............

誰說～書生～百無～一用

書生~~~~~~~~

吓，真香港人唔會睇大陸劇

誰索書生伯母一用

我個人覺得無心法師幾好睇

還珠格格？

呢套又係 我記得我阿媽買咗成set翻黎追

康熙微服私訪記都好正

延禧攻略明明好好睇

點會
無心法師屌打
鬼吹燈都正

康熙皇微服扮紀曉嵐去睇下個孫撈成點

又係勾心戲
吹大左啦

張鐵林真係好啱做皇帝

西遊記咂吊打

次次都係佢做 但係又真係演得幾好

咁又點, 好睇就得

前排你班連登仔追緊套神雕俠侶呢